Apple最成功就係反炒舊科技當新科技

呢兩年已經唔見到iphone有咩創新野
不斷用舊科技當新科技
不過堆信眾又真係buy 個下成功嘛

反而得返iwatch真係會有嘩左聲既驚喜

Logo已值八千，其餘都是賺

其實iPhone都係出自前人失敗既smartphone

神經網路計算cpu

上年無線充電
今年雙sim